周星馳其實仲有冇勝算？？？

岩岩google 完先知
原來口頭承諾都有法律效力

咁周星馳依家仲有咩勝算？

冇

你點睇

Bot

Google 完就發覺周星馳好似處於劣勢

奶共奶得咁開心
攞定7000萬出嚟算啦

應該冇乜機 輸少當贏

個陣我都向朱茵口頭承諾我會屌到佢穿
佢仲未比我屌

佢應承80歲後就比你屌喎